成世人未見過消毒藥水？

見到d藥房佬一放出黎，班廢佬即刻唸都唔唸又開始搶
應該轉過頭就無曬
做藥房真係開心

今次回本啦
鄧之前執嗰啲唔抵